疑因提早退休問題與妻有分歧 水警警長燒炭亡

【疑因提早退休問題與妻有分歧 水警警長燒炭亡】

今日（10月16日）早上9時許，警方接報指新田新潭路一地盤內，一名男子在私家車內昏迷，救援人員到場後證實男子已氣絕身亡，消息指死者為一名水警。

警方在車內發現燒過的炭，懷疑事主燒炭自殺。

上帝早已預備

小鳳，到你埋位啦

藍屍妻心諗依家咁好搵你退休！？

恭喜恭喜

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

水警

[突發]今晚18區都有野搞

可憐d炭

被自殺

恭喜又少一隻警犬

退休問題搞到要自殺？大佬唔好當人傻啦

提早退休-白警-被自殺

聽聞係個好好嘅人嚟

被燒炭

水警係咪知道D咩野呀

唔通知太多事

可能同老婆傾移民傾唔掂數，所以自殺令全家洗白

個理由好假

白事當紅事狂賀

40歲退咩休

水炮唔通係佢開

係咪尋日水炮車車長？

被自殺，可能知道浮屍既事

浮屍案，被自殺，水警………

會唔會有第二D嘢?
我陰謀論咗……

4個月以嚟最令到我感動流涕嘅新聞

要提早退休就自殺？當人白痴

啊水警寧願die都唔想啲錢益個衰婆？

人大長J?

唔洗比長糧

40歲有得申請退休

警嫂可以攞正牌3P了。

16 號嘅嘢，今日先報？

嚴重懷疑係白警

屌，真係有可能係白警泥，唔好咁口賤

唔通係近排啲浮屍？

水車炮手？

死真係唔係解決問題方法

諗深一層，黑警就算啦

而家啲退休人士 少少事就尋死

最後真係成功提早退休

知唔知佢個喪禮幾時
想食蛋糕

唯死天下不亂mode: 係咪發現浮屍真相，良心發現，所以被自殺

屌晒你地
尋晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

死因無可疑

退休係享福
邊個會到自己享福時自殺

仲有黃大仙「猝死」o個個呢？

警慌: 死因無可疑 立即火化

隔離post有講，地點好近軍營

知道得太多啫 剩返嗰29998隻睇路呀

真 • 退休

黑警全家不得好死，死無全屍！

呢d 說話以前就會信
而家算吧啦

小鳳姐加李嘉欣

其實水警算唔算係黑警？佢哋好似冇參與開槍同狂打示威者！

負評係同意我說法
正評係唔同意我說法

棄卒

你點知你眼前既green object係水警

40歲提早退休

驚係白警被滅口咋

咁...咁.…. 咁我真係唔識答你，自插一刀！

壽終正寢

自己想退休，港婦想你賺錢賺到最後一啖氣，有長糧咬都嫌唔夠

40歲就厭世

幾時出殯

突破盲腸

警謊

MAR
呢隊咪水警囉

炭燒海狗

可能知道咗啲秘密⋯⋯

大家把口唔好咁賤 隨時係白警
黑警垃圾閪又點會自殺 佢地以此為樂
只要知道d野嘅白警先會大壓力去自殺

哦！I see， 咁就有請小鳳姐

可能係撈到太多浮屍...發現左d野

成功提早退休

可唔可以check下佢有無載過陳彥霖出海？

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

各位 mon post 阿sir... 你哋信？

叻仔, 死得好

真退休

水警搵大陸婆?

收到
我小鳳就算跳到腰間盤突出都會繼續跳

水狗 應該執屍 知道d野啦

我都有聽過

謝振美

Er er sir

驚到瀨屎

佢應該係知道得太多

屌水警黎架，佢地關事咩？唔好咩都推啦

40歲咋喎
退休？

提早退休問題搞到要自殺
一定冇可疑啦

九成九 白警

緊係有分歧啦
佢老婆日日出去勾佬3P
點知個老公話要早退休睇撚住佢玩都冇得玩
俾我都屌柒個老公啦
隨時打埋開口牌 知道咗帶綠帽 仲要唔係一頂咁少喎
接受唔到個事實啦 咁咪燒炭死囉

邊位手足畀綠帽呢位警長戴
快趣d自首啦

似係

提早退休似係有關今次抗爭

仲要揸車去到咁既位

防暴係有水警 不過提早退休似有內情

水狗警長應該係發現有問題要上報 然後被滅聲

再唔係就佢做左太多唔可以講既野 然後頂唔順開po爆左

被人查到 滅聲

自殺呃保險

係咪謝振國間 fwd?

白警
記者朋友請追究到底

退休都有長糧架啦
自殺有人壽

妻 : 你咁早退早我點同人地3P呀

正宗臨老過唔到世

，

定係因為要一世留喺大灣區 所以同老婆嘈

咁咪幾好，好多人因為咁而開心

水警？燒炭？浮屍？被自殺？
臨退休先自殺？

周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。

白警來架 你班冷氣軍師

近排咁多浮屍,無水警配合既話點成事
可能佢知得太多,頂唔順想走
不過共產黨既宗旨係咩?就係死人個口就最密

唔想做黑警應該好人嚟，請大家收下口積陰德

咪係 睇多d新聞內客啦 個個成日做標題撚

地獄門已開

嗰個係病死 呢個係被自殺 差太遠

有錢咪退休囉，到時冇錢咪出嚟到返嘢
有咩分歧大到要自殺?!? 唔多make sense

唔可以就咁算數，一定要查到底，大家係咪 忘記左

徐步高

白"水"警

白警我唔會因為你死而開心
班黑警仲消遙法外

話水警搶住執浮c嘛⋯⋯可能唔參與就比人做低佢

有冇機會係白警，然後因為知浮屍啲野

周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。

應該知道野 但又唔想爆大鍋
然後自殺

白警來

退休都自殺
又一個中国被自殺方式

提早退休有咩問題？保安高層一定有得撈。

被退休再被自殺

水警優差黎喎，
邊個咁傻想提早退休。

其實爆又死唔爆又死

負皮錯左

我覺得佢唔想對唔住班人渣狗 始終咁做係督灰 但佢又有良心

然後一係佢打算辭左先爆 點知高層發現就決定滅口

一係佢真係頂唔住做埋污糟野 精神壓力大到自殺

點都好 有一點唔可以否定 佢係一個良心警（雖然對手係污糟）

唔通係白警

係咪同浮屍有關 知佢想爆大鑊就被自殺左佢先

水警係咪無乜野做

咪急住恥笑先，可能呢個水警唔想助紂為虐先提早退休，但住屋問題未搞得掂俾老婆挾，先迫到燒炭呢

知道浮屍真相的popo根本比保安部mon住
見你想resign就即殺

一早叫你篤灰又唔撚篤

屌 係唔係白警黎，被自殺

唔撚理啦
只有死左既狗先至係好狗

皇天擊殺

被自殺…

知道啲野啦 之後被自殺

路邊社聽返黎，類似case，2014年打後，唔想助紂為虐，被迫申請去做水警，但今濟間間警署都要交人頭做防暴，一樣難逃一劫

我諗做得水警，點可能唔知
依一行咁窄，邊度有祕密

水狗

因為提早退休而自殺會唔會太膠，定係我多疑

唉...好慘
...部車同啲炭

聽鬼佬教授講?

3萬隻狗 病死-1 自殺-1
剩餘29998

班狗又作故仔，condom狗小心下個係你

有同袍向本報透露，死者姓何，最近兩星期曾向妻子表示，工作不如意很不開心，而且顯得情緒波動。周六下午他向妻子表示自覺不適合做警察，想提早退休，甚至想立即辭工。惟妻子反對，兩夫婦有爭執過。

可能有份放棄屍落海呢？

提早退休就係想做返人, 重整生活
一個對未來有想法既人, 會選擇自殺?

好嘢 又一隻

tvb準備訪問佢老婆未?

如果真係知道d咩真相，希望你可以發放出黎先

知道太多唔應該知既野

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

水警... 係咪知道得太多呀？
退休都要自殺？
殺人滅口

徐步高後塵？

個 Number 借咗俾人

提早退休

邊有咁多白警呀
應該話 點解你覺得會有白警

我第一個反應都係咁諗

水警....

有請小鳳姐

係咪爆咗之前被偷用身分

40歲退休？
佢似乎知道太多

水炮車

驗屍睇下個肺有無吸入燒炭個啲氣體

個個死左之後都係好爸爸 孝順仔黎架啦

晒撚左d炭

剩番29999隻

頂唔順而家嘅警隊所以提早抽身走人
人地有良知咁慘就唔好話人啦
而且係咪被自殺都唔知啊

無理由有得好好地退休 但走去自殺？

今日21號,手足你係唔係未訓醒.............?

好似話出兩條船

細船幫手扔

建議加大文宣

有得揀退休點會自殺？講講下佢妻子會唔會都可疑，去元朗報案之後又落馬洲，點解唔叫同袍call上台搵警察幫手，警長階級喎，應該可以special handling,我估！
睇黎清算開始

支持

香港警察 吞槍自殺 變 燒炭自殺

垃L圾

退休先嚟自殺

知道得太多.. 又唔敢講出黎？
辭職又驚老婆唔肯離開香港？
哈
上面一早mon住你地一家啦
呢個水警自殺都係保護屋企人姐